其實講咁多做乜鬼.....

前線都收唔到大家講乜。
講完都係冷氣軍師。
不如靜靜地睇下件事點發展好過。